尖沙咀公司開始放工

尖沙咀公司開始放工，因為附近交通開始不穩
已經好幾日食完個lunch無耐就收工

日資當無事發生

和宜合道附近啲公司 冇早放過

新文華果邊走晒咁濟